港府擬修訂逃犯條例 英國會唔會有措施保障居港BC/BNO英籍人?

港府擬修訂逃犯條例 陸委會或採取措施保護在港台灣人

2019-03-25

陸委會副主委邱垂正說：「我們會採取必要的措施來確保，我們在那邊長住的那些國人，或赴港旅遊的這些台灣民眾的安全跟權益。」

英 美 加 澳？

BC可能有
BNO發夢

BC港人都唔受保障